神秘力量競猜遊戲

估下今晚我利嘅神秘力量會以咩形式出現

越位入球 1賠1.05
利十二碼 1賠2
黑走車入球 1賠3.5
唔俾十二碼車 1賠4
車球員派膠烏龍 1賠2
車球員受傷離場 1賠3

25狗沙拿，vvd 斷腳

神軒hat trick

車路士年跣腳

1賠3000，神秘力量唔會反利

神軒四十多碼右腳腳面拉弓絕殺車仔

1賠7

真正神秘力量就係去到最後利會𨳍

馬捷達
冼腳

6串1唔該

對垃圾車都要神秘力量?

咁應該可買主其他

kepa 拍入自己龍

計埋落烏龍啦，呢啲情況太常發生

車教練kepa 會拉隊走人輸3:0

沙拿入波

向謝拉特致敬

車球員拎紅牌呢

1賠3

佐真奴冼腳
文尼直刀放狗

英足總罰鳩沙蛇比賽途中食煙判車狗輸三零

車球員受傷離場

吊

世三rip

屌你老母車狗 明知沙拿手有傷 仲突登係咁拉佢????

我利會堂堂正正咁贏

咁都得一賠七？
你食水仲深過狗會

夏狗重未肯傷

又自傷一件

受傷了

車球員受傷離場 1賠3
中

中完受傷離地就應該中埋派膠烏龍

冇神秘力量
1賠10

樓主派錢啦

牙賓狙擊猁真係不遺餘力

有冇興趣一齊反新倚天屠龍記做趙敏隻臭G

傷出

車狗傷一件先

車仔就黎成隊傷晒

都冇人同我買

周芷若正好很多

我迷唐煙

買黑走轟11m